IEM 懶人求建議

本身用緊sennheiser ie 80s
但係聽落好似好多effect咁 好唔清
個人鍾意清清地 所以野都好分明咁
留意過Sony ier m7 但貴左少少
有冇類似既耳機？
Ath e70 或者 sennheiser ie 500 pro 點睇？
定還是有其他建議？
唔該

清唔使考慮sony啦

認識唔深
可唔可以解釋下？

ie500pro

3千中又唔貴喎
幾吸引
但想問下同ie 500pro應該點揀

睇你鍾意邊對同埋用咩機咩推

不過我自己覺得IE500 PRO表現全面啲, 但最緊要你自己試岩

建議你唔好買主流耳機
去試下監聽耳機

"監聽耳機"呢個名累幾多人使無謂錢

btw M7都係監聽耳機

監聽係指調音風格
唔一定係貴喎 監聽耳機都有好多平
對於唔鍾意bass嘅人黎講
再貴嘅主流耳機都係垃圾

水月雨Blessing 2, 但係支那野黎

支那野唔得嘅就Etymotic ER2XR (想再少啲bass/重"監聽味"嘅就ER2SE), 不過要深入雞姦耳道

唔岩深插嘅就Sony EX800st, 不過唔隔音,同埋要去e-earphone/日馬度買

個人首推blessing 2

blessing1/2調音有少少怪
水月最高水準都係佢kxxs系列

咁所以咩叫主流耳機？
你講嘅野根本就套用係所有價位嘅耳機到, 任何價位唔岩聽嘅耳機都可以比人當垃圾架喎
竟何況M7同ie500 pro都係監聽耳機黎, 同埋我亦唔覺意M7有幾主流

咪玩 呢兩隻牌子整嘅耳機一定有味精
唔落味精一定畀班audiophile話垃圾
所謂監聽 名黎啫

m7 m9都唔清 巴打聽開咩

不如你講下咩叫"味精"同冇落"味精"嘅耳機味精呢個terms又要點定義, 假設一隻耳機tune到高低音都冇起伏咁係咪就叫冇味精?

再者, 如果一個牌子出嘅耳機冇佢自己嘅調音風格咁做咩仲要買呢個牌子

ie800s
算係直接升級, bass 實淨D, 清晰度同聲場直情三級跳, 而已跟機包晒3條線 (2.5,3.5,4.4) 玩咩都得

始終都係想試下monitor 耳機
本身諗住 ie 500 pro
但用緊sennheiser 想試其他牌子
諗諗下都係m7算
橫掂而家平左咁多

建議你試左先, 同埋唔好執著monitor呢個字

如果你真係想知monitor耳機係咩聲
可以去試uerr 雖然唔係你嘅預算
試下無妨

佢所謂嘅主流耳機係咪姐係咩 女毒 bass勁嗰D耳機呀